暫緩? 7婆你係咪當80萬人簽名係流呀?

支持修例既聽日唔係唔上街反7婆呀麻
80萬人上街 一個都不能少

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

7婆下台

80萬bot呀

一齊上街
we connect

80萬人一人一淡口水都浸死你呀

如果真係一齊上街，咁就會變咗「777下台」（共同目標）

有七百萬人冇簽呀
要尊重沈默大多數

connect7百萬人
616 街上見